有冇女仔係有男朋友但朋友運好差？

中學時有一兩個best friend
漸漸工作拍拖圈子唔同等等愈來愈遠
好多地方佢地可能選擇同男友去而唔同朋友去
而家佢地仲要各自嗌埋交

High dip既best friend就同左ex一齊 唔洗講
以前讀書玩過果班哈韓 我埋唔到堆 全部牆頭草

同男友有少少年齡差 加上佢亦唔係好動既人
平時去邊多數都係我諗多

返工同事就全部大我20年up 冇社交
Facebook都好少睇

港女而家興去邊打卡 我都唔知
好羨慕人地幾個女仔扮靚周圍影相
男男女女三五成群可以周圍去食好西去户外玩
感覺自己愈來愈唔似後生

已經為自己發展好多興趣
睇戲睇劇學野
但個心好似有塊puzzle冇左咁
成日發夢返去讀書時期冇人同我玩
比人嫌棄
呢一年既生活都係咁過
覺得自己好異類
唔敢比屋企人知
成日扮開心

做下義工 join tg group

I know that feel
#MeToo

有。。我男友好鍚我

過左去就翻唔到轉頭，所以我成日都同我個表弟講叫佢要珍惜中學時期，不過佢都係唔會聽人講
所以就算比你無限次翻到去中學，你嘅選擇都會係一樣

空穴來風，唔多朋友九成問題都出係自己到，細心啲睇下諗下自己出咩錯仲好，一係就闊佬懶理，唔多朋友又唔洗死既

一要出谷聚就好怕

其實我都有諗
份人太悶 唔鍾意食泡菜掛
我唔洗多朋友 只係羨慕人地有知己有朋友姐
都闊佬懶理左成年

同你一樣 唔怕同人hi bye

但係一去到要交心就有d淆底

tell us the reason youth is wasted on the young

跟本性格有問題
我成班FD大家取向完全唔同都FD左好多年

唔係你學識啲野就可以埋人堆
得人中意

一黎就踩人韓流 呢句已經睇得出你幾撚自我中心

same here 絲

你係絲打？
btw我係巴打 18歲啦
我都係咁樣朋友唔多 望住班同學佢哋個個都好frd甚至可以交換內心秘密嗰啲
都幾心酸 佢哋grad trip都無預我，我份人不嬲都內向 雖然以前同佢地frd過一排 但係唔知點解明明frd開都可以咁尷尬唔識點相處

好唔開心好心酸

話唔鍾意就叫踩 你冇唔鍾意既野架？

可能有陰影

一樣 份人其實唔算內向 但硬係同唔到人交心咁
玩開d fd都慢慢疏遠咁
有時夜晚訓唔著諗返好唏噓好sad

其實你自己都講左啦，你無運氣嘛
知己哩d 都係睇運，同埋一個表面好social 嘅圈子 入面有幾多陰暗面你都唔知啦

可能太內向？
如果grad trip冇預你其實都冇當你佢地果堆嫁喇
有時可能人地有樣好強烈既共同興趣 你冇左個bonding
呢班朋友唔適合你姐 你先18歲 好後生 慢慢黎啦

你用自己一個圈例子=全世界既圈子都係咁運作？
都係返去5p星球啦你

我有朋友，但冇女性朋友

講多d呀絲打

定係我地自己其實有心牆 但連自己都唔知
我都成日夜晚眼光光諗返就好唏噓
迫自己訓覺唔好諗

係 就好似事業運，愛情運咁 冇得強求

一個表面好social 嘅圈子 入面有幾多陰暗面你都唔知啦
係啊... 果時就係睇住佢地成日背後互講大家壞話但又扮冇野先神奇 唔想參隻腳入去 最後就埋唔到堆

已經好好了巴打 人生有個真正朋友的確好極

無 我連中國人都可以包容

唔撚怪得啦 睇你語氣少少野就起曬鋼
唔撚怪得要上黎搵認同感啦

好撚可憐

都好撚抵死
可憐人必有其可恨之處

我覺得好大機會佢哋無預我姐其實
同埋平時都有講兩句 一齊打下機咁
我份人係太內向 好多野唔主動
以前人地撩我食嘢 學校活動啊 出街我都好少去

我都係 夜晚一訓唔著
又會諗朋友諗屋企乜都諗
一聽到關於朋友嘅歌或者片又會好唔開心，諗返自己無乜朋友
明明以前都算ok 雖然都係內向以前，都係唔算太熟悉，但係總好過依家咁
最近不停loop 最佳損友，聽到我好心酸 好唔開心

個圈子裡面即係個個都互相講過咁多個人壞話？
咁可能只係口衰到，只不過唔會影響真正友情掛
未必係雙面人嘅

可能預左你唔去

樓主我同你調轉哂 我係巴打冇女朋友但有好多朋友

同我一樣
前幾年都覺得係問題
試過入啲gp 識下人 但最未都係一句都無打
平時又唔會特登搵fd wts 主動約人
時間耐左朋友愈來愈小

不過近年發現都係性格問題
自己生活過得開心就得
雖然宜家偶然都想識多啲人

屌你老母

有咁簡單咩其實
真係會連問都唔問就覺得我唔去？

我都係咁
中學曾經有一班10幾個自以為好好嘅姊妹
但畢業後就發現有幾個成日寧願自私約
都唔約大家出嚟聚 就開始好討厭佢地
另外有幾個熟嘅 因為唔同u都疏遠佐

大學啲朋友全部o camp識
year 2果陣全部做OC 但我又無做
雖然上堂永遠同佢地一組
但我成日都好似update唔到佢地嘅近況
又融入唔到佢地
最後搞oc grad trip 然後grad trip當然我無份啦
無諗過當年揀唔做OC會咁大影響

因為呢啲事覺得自己無乜朋友
成日諗起就攬住男朋友喊

Same here
雖然唔係好睇重朋友
但有時都有啲擔心第日擺酒會唔會唔夠六個姊妹

可能A share左個秘密比B，B就同大家講+judge
到B share左秘密比C，C又同大家講+ judge
諗返轉頭
我一直做outsider
到我有事咪人人做outsider

唔好再loop最佳損友了
聽返d summer歌 個人會開心d
唔好比自己陷入個無底洞

我明呀 我都係咁 佢地唔止鍾意自私約 仲鍾意自私傾 同埋佢地性格都係偏向收埋自己野 唔會主動講 之前會傷心 而家都慣左 反而同傾得埋既同事就多野講好多 但同事本身都好多朋友 好姊姊咁 如果冇男朋友 應該會好寂寞

最佳損友真係好攞命 一聽就想喊

一定要6個？ 我諗我得3個

運氣呢家野

可能有局想多啲人會叫下你
但始終最fd果幾個唔係你

我以為自己開左post
我個best friend都係同左我個ex一齊
個人異性緣好多 但朋友又好少 成日好努力去維繫 但人地又當自己係shit
依加啲女仔鐘意嗰啲泡菜系嘅野 我又完全唔鍾意 又冇話題
成日都好鬼孤獨

我都好多呢d情況:-
所以真係家家有本難念的經
都唔知27樓吠乜鬼
有時我都唔想同男朋友成日講 驚佢擔心又幫唔到我
自己臨訓發呆諗

我見啲人多數都係6個
3個企新娘左邊3個右
我宜家得4個 唉
可能到時唔擺酒既原因係唔夠姊妹

你當人地好朋友 人地就當你同學
真係好心酸

講多d泥聽下
我以前有份工都係咁

原來唔只我係咁既
同事本身都好多朋友 好姊姊咁 如果冇男朋友 應該
冇錯 好羨慕佢地 不過我暫時未識到好同事

Diu我都成日諗呢個問題
唔想比男朋友d fd/親戚覺得 哇個新娘冇朋友既

sor睇錯野 以為你冇男朋友lol
你第幾次拍拖 多口一問

見人地有一班中學朋友一齊玩
但其實我自己中學果時都唔係同一大班女仔一齊玩
計埋我自己都係3個一齊玩
都冇試過成班5 6個女仔一齊玩

我同你好似
不過都試過因為reject人地而冇朋友做 /當我透明
總之朋友運真係好差
Off topic 以前睇過套韓劇叫鬼怪好好睇
係唯一一套令我同我媽咪係咁追既韓劇
因為佢冇拖劇情 男女主又唔做作

我掉轉，有女朋友，無朋友

本身男性緣同朋友緣都好差

同齡嘅男仔女仔朋友都上哂岸啦一早

利申：hehe

冇呀
全公司加埋個OA得3個同事 全部阿姐
以前個OA係30幾歲 都後生
不過冇做了 轉左個叔叔
我諗緊轉工

我都唔係好識同男仔做朋友
不過覺得佢地冇女仔諗咁多野
冇咁多judging同是非
我93呀
好羨慕有啲女仔成班女仔好姊妹咁
可能我成世都冇呢個機會

我都係

我都好想呀

好努力咁數夠朋友做姊妹就發現

做晒姊妹就冇人做我賓客

咁大個人都未試過同女仔朋友去旅行
我而加同親一個女仔做朋友呢都覺得自己好似一個怪叔叔咁溝人地好怪
但明明我都會化妝扮靚幾姿整
點解同我一模一樣既
明明自己都正正常常會打扮
一想同女仔做朋友就變左毒撚溝女咁
好想同女仔朋友去旅行
但我果兩個朋友有假都同男朋友去啦

我試過寫低數人名，你講既係真

入黎圍下爐
習慣一個人都好
有時都想有人陪自己做想做既事

你係絲打？

你地現實無識到啲咩基巴咩

試過留tg post絲搵絲
識過但做唔落去
係有d怪

冇呀

我明呀

我試過 但一人多就會大家唔知做乜好似細胞咁分裂

我tg都識到兩個男打幾啱傾，
有食過下飯，你都可以試下
有啲真心識朋友

絲打你tg叫咩名

以為自己發展好多興趣
但發展極，可以講既就只有
睇戲睇劇同學野？

唔想咁長氣
都係去户外露營/畫畫音樂唔同樂器

出左街 一陣睇下先 不過應該冇

除左男朋友之外都幾個月冇同朋友出街...
一年最多同朋友出3-4次街
但次次出完都有種出黎做咩既感覺
多數都係寒暄幾句咁...
唔多盡興
但見到自己朋友成日周圍同人玩又有d酸
完全明白你...

唔講以為自己開post

我反而出果陣都幾開心
只係少啲機會同佢地出 始終佢地有d新地方都想同男朋友去多d
但點解你會出黎唔知做咩既感覺

份人太悶 唔鍾意食泡菜掛

睇你呢句已經感覺到你將交唔到朋友嘅原因推落人地鍾意韓國嘢度

有好多活動會想同朋友做，
男朋友陪係另外一樣野

其實你真係有興趣了解我可以耐心d睇埋落去先 我上面有講其他原因

你有興趣就會搵到frd 架啦
你喜意插花既咪去上啲班搵朋友
有時有啲野求唔到
強迫而得來既野唔會長

自私約嘅意思係淨係唔約你？

乜啲人唔係唔關自己事嘅就會做outsider嘅咩？
點解你講到好似啲人只係見到有事嘅係你先會做outsider

其實我地個圈子有7.8個人，最frd嘅咪又係得嗰4.5個自己係最好朋友

其實我都理解嘅，好似係
因為自己係超級內向 唔social嘅人，可能咁所以唔係人地最frd嘅朋友都唔定

好多時10個活動基本上9.5個活動都唔會去

姐係10個入面 成日有6個出去
另外4個係完全唔知咩事
睇ig先知有聚會

我嗰邊嗰堆仔好似女咁

我女朋友都係咁 所以搞到好痴身

咁你又有男朋友？
真膠定假膠🤡

肯肯定gp 入面十個絲有九個有棍

其實女人係無真正既友誼架喎

終於追晒post 上面你地講嘅野我中晒
我係絲 無乜朋友但有拍拖 上面講中晒我
我真係天生無朋友緣 好羨慕人地好多好姐妹好朋友
好似上面絲打咁講 有朋友陪同男朋友陪係兩回事
我都好想有好朋友陪我食好西 發掘新地方去玩/影相 一齊去旅行
有無絲打都想識朋友 我唔介意留tg 巴打就唔好喇 我想識返同性朋友

仲以為自己開po 你啲形容好貼切 我想識女仔朋友 但覺得自己毒撚溝女咁
所有旅行都係同另一半去 因為無朋友會同我去

其實同我地個圈子情況差唔多 我地唔知咩事

咁你又離群左d 我係你朋友都心淡

假設10個人 分左A派B派
我冇表明過立場，唔係A又唔係B
到我有事咪兩邊不是人
咁比喻可能易明啲？

我打算開個tg個谷 不過好驚自己run唔到
可能一陣貼link出黎啦，你可以留左先

個男仔朋友咪變左男朋友囉

佢又唔介意 不過我都唔想成日癡住佢
始終愛情同友情係兩樣野黎

又好難10個都均等咁好朋友既 仲要全部女人
十兄弟咩

乜你地個朋友圈咁分化嘅？
咁都可以係叫做同一個朋友圈？唔係兩個咩

btw我地有個傾心事嘅tg谷，如果你唔介意可以留低tg add你入去
個谷好正經

我相反 A0但都算多真心frd

搭單問下內向絲點識到依家男朋友

我都好驚會冇朋友
成日覺得我唔揾人 人地係唔會主動揾我
好fd既唔知有冇兩三個
其他既好多都識左好耐 但好似個關係停留左喺讀書時期 冇咩進步過
去旅行我剩係同男朋友去過 同fd未試過
但同fd去旅行 自己覺得無咩安全感咁 好似都係覺得同男朋友去開心d

我都係，歸根究底都係太內向，有啲社交恐懼

我中學冇朋友
人地中意嘅潮流野咩韓風我都唔中意
惟一可以做就係自己聊人地多啲傾計

同d朋友唔算真係好fd（冇共同興趣，只係中同）
畢業咁耐都有d生疏
話題都係講中學d八卦野
感覺唔係真係咁交心
所以自己有好多野都唔敢講
費事比人唱自己d野
好想搵到真正交心到既朋友但又好難
我想要朋友呀呀呀呀
依家生活好似變左冇左男朋友就咩都冇咁

呢啲真係好睇運
中學嗰陣冇乜朋友
但反而升到大學之後有一堆固定既圈子

巴打 我同你一樣
不過我係絲打
我冇男朋友但係有好多朋友

我都係
又唔係同唔到人傾計嗰種，只係我嫌三嫌四
不過換男朋友可以順便join唔同圈子，變相都叫學到唔同野
至於交心既兩三個
咁計落其實我都無乜野 sor

最唔開心係group約果6個永遠話唔得閒
但佢地就得閒自私約

多朋友係開心既 但當身邊每一個異性朋友都叫你快啲搵女朋友既時候...

其實做返自己就得 用心同人相處吧

我都係
好似唔識同人相處咁
而家男朋友都分埋手 真正獨家村

我個fd,現任同ex,都係第一次拍拖，
onon99俾佢溝到，跟住2人世界，
但其實男同女都冇mud朋友 唉
只不過條仔比較好樣 拍過幾次拖 先會得米
ex俾佢飛左，因為大家同學，好多common fd都冇埋，
ex得番2個fd,但個2個人係一pair,佢就做左電燈泡

好可悲 想聽我再講 好多花生
利申a0 睇好多人離離合合 有感而發

冇社交就黎唔記得左自己係點...
Btw 多謝

其實我都冇乜野
係叫下春

唔可以咁倚賴佢地 快啲走返出黎

有少少複雜唔明邊個同邊個一齊

咁人生唔係得泡菜嫁嘛
我勁憎泡菜 身邊一樣有迷泡菜而且知我唔鍾意泡菜嘅朋友
做朋友仲有好多野可以傾

我都係咁

都會傾下第二d野架，但我之前果個圈d人冇你d朋友咁好啦，會覺得我唔鍾意=唔欣賞=自然唔岩嘴型，可能真係開口埋口韓星 例如追星活動呀，睇某韓星d戲呀，去MAMA呀，出街買佢地d衫，碟呀...好多活動我冇參與，個gp長期講韓星我分唔清唔明 冇參與自然冇咁fd。有時post圖出黎我都會話下好靚仔呀 咁既 我有試過扮有興趣想褒韓劇，果排真係好d，但追到一陣就放棄左，好似叫咩主君的太陽

想入gp平時傾下偈可以留tg比我
因為我未識點貼gp link

all same??

我個fd係男仔，
佢，ex,現任，都係冇mud fd既人

未揾到夾既人啫

你個名好sad
費事比人唱自己d野 呢句好中
我唔想除左係人女朋友就甚麼都不是

我都有男朋友，亦都有朋友，不過朋友得好少。
係個group 度講野，可以成一個星期後先覆我，我今個月生日，仲要主動問佢地得唔得閒出黎同我食餐飯 到宜家仲未覆我
一齊行街個啲更加唔洗諗，佢地未拍拖仲難約過我呢啲拍緊拖既人

點解佢地未拍拖都忙成咁 因為做野？
我今個月都生日 應該冇乜人記得

fb有notification,佢地應該見既。。。

從來都係，靚仔靚女先會有社交，呢個係必然定律

唔好意思 miss左
唉 暗地好多呢d事發生
不過算啦我都離開左
多謝巴打先

咩姐 其他人生日會有人主動gp講，我生日無。。。唉

唔好意思miss左
都係自自然然做野認識

冇錯 係我以前唔肯正視
慢慢就習慣成病了

中學班姐妹入左u後開始疏遠 雖然都會約出黎 但始終唔再似中學果陣咁fd
大學同學個個都雙面人 更加難交心 雖然都好好彩搵到知己 但好羡慕人地成班fd一齊出去玩
同男朋友又極少common fd 我都好想可以多啲fd

點解同fd去會冇咩安全感？
絲打係咪大頭蝦果d黎

其實真係唔關呢個事...你又唔好咁自卑

平時太少參與佢地活動？
其實冇心既話，見到都會轉頭唔記得左架啦

全中呀絲打
開左呢個post之後
聽到大家唔同既背景
知道左自己 not alone
估唔到都收到正皮既支持
我已經有d安慰啦 多謝你地

以為自己開post
由細到大一直無best friend
世界得返返工同男朋友
啲同事又係好自私嘅八婆唔想埋堆
日日都好孤獨
見到人地生日飯食足一個月
我上年生日一個都無

佢地話係因為懶，唔想覆whatspp
我覺得佢地應該到我生日個日就會上水講句生日快樂架啦

我都冇乜fd記得我生日 可能因為果陣大家忙考試
不過自己呢幾年都開始唔記得

same here
好似講緊自己咁

呢個世界好得意，計大數法則，你靚，自然有機會，機會多自然價值經驗高同多，你唔靚成條數都比下去

樂觀啲睇起碼仲有男朋友同埋屋企人同你慶祝生日
已經好幸福

命已認
其實唔算缺朋友，遇到嘅朋友都好好，但就係無辦法去到好close，就算close都只會係一段時間，慢慢就會疏遠。而家已經唔強求所謂好朋友，君子之交淡若水，隨緣就好

你個價值觀好似有少少扭曲左
係唔係發生過咩事

靚定唔靚，唔多唔小會影響前後容貌

係，有時都覺得自己好貪心

性格

你唔好咁諗啦，
一個人如果只有容貌而無內涵，
得到既野都唔會長久，身邊既人都會發現

唔知點解中學啲人好firm
見到佢地grad咗仲成日約出黎玩好齊人
我同我嗰幾個中學fd grad咗兩個月都唔wts一次，grp從來無人會講野，又無點出黎玩 好難想像我地曾經fd過
大學又係咁，識到嘅人都好好，大家都敞開心扉做朋友，但總係有距離 好羨慕人地會有一兩個死黨

出咗黎做野疏遠咗唔奇
不過如果由讀書已經無就係你自己問題

你出黎做野重明顯，人靚著數多攞攞

我諗如果有機會同frd 去旅行我都唔會去，驚去旅行途中吵大鍋

Btw 作為另一半我有時會嫌女朋友太少朋友

我都覺得少朋友唔好
成日圍住男朋友轉

但我想咖咩！！！
但無真朋友與其勉強自己同啲半生不熟嘅人嘻嘻哈哈，我寧願自己一個發下霉

如果讀緊書就快啲識
出黎做野你都唔使諗

我又唔係由讀書開始冇
不過hd都認識過中學完全冇朋友既人
其實佢都只係太純/果段時期冇朋友運/遇唔到夾既人
未必真係果個人既問題既

咁佢起碼hd都有一班

朋友講緣份既
我都無諗過同男朋友拍拖會無咗班fd
但老實講
睇你覺得值唔值啦
我就覺得我男朋友都係我朋友
平時悶咪自己修下心
雖然睇到佢地出去玩有d心up
但又未至於去到唔開心
可能已經睇開咗
人去到某個年紀都係家庭為重逐漸疏遠架啦
我只係早咗一步姐

多朋友果時反而我男朋友唔鍾意
不過你女朋友少朋友佢都唔想
你唔好嫌佢啦

識到又keep唔到覺得好頹
每次重新建立一段關係都好攰
尤其係每次都發現每個朋友都只可以陪你行一段路，到時到候就會各散東西，然後又換一批新朋友，就覺得好無聊 一次次想樂觀啲去試，然後一次次失望

可能係我越黎越頹廢嘅心態令我越黎越難同人close

其實表面朋友邊個冇

男朋友會有機會散
萬一散你真係乜都輸晒(自己試過)
就算唔係你都無可能24小時痴住佢
作為人應該工作、朋友、情人、興趣缺一不可

岩呀
就係覺得比自己年紀行先一步
不過我冇諗過會生小朋友

同埋硬係覺得難得放假去旅行會想同男朋友去多啲
同朋友去覺得晒咗次旅行機會
但又會羨慕啲人一大班frd去旅行 好矛盾

係我d fd就好似你咁諗了應該 有假都留比同男朋友去
我屋企唔會比我同男朋友去
所以我淨係同屋企人去過旅行

完全無呢個問題
同女友一齊左 4年半
朋友無減少過仲不斷咁增加

其實朋友多唔多
同你返咩工讀咩書可以完全無關係
我身邊既朋友9成都唔係同學/同事

而係你每一日
花費係 <收工後, 訓教前> 既呢一段時間
又或者係放假既時間

你付出係邊到
就有邊一方面既回報
你付出電視上網煲劇上面
你咪收穫知訊囉
你付出係書本學術研究上面
你咪收穫知識囉
你付出係社交聊天通訊上面
你咪收穫朋友囉

思考下自己想要啲乜
回憶下自己做緊啲乜
就會知道個問題出現左係邊

其實個圈子分化到咁
你覺得呢個圈子入面嘅人真係互相當大家老友 可以keep到好耐咩

係咪一定要男方主動 感覺自己內向又唔靚唔會有男仔主動approach

邊類朋友都要有

未有男朋友前多朋友
因為有男朋友變到無朋友
結果覺得我無朋友好怪 俾人飛埋

我都想主動approach我中意既女仔 但對自己個樣冇信心🙁 冇興趣既女仔又真係唔會主動approach
所以有仔approach你，99.9999%都係想溝你

個人意見

絲打們引以為戒

咁我諗我太多興趣 時間太少
冇花時間係social media / 網友

其實我都唔係好了解佢地諗乜

你自己都可以做下主動嘅
搵下機會聊個男仔傾計啦

我都好內向
但唔知點解當年讀書嗰陣竟然有勇氣去聊人地傾計
仲借啲e join佢同佢班frd放學之後一齊溫書
到熟咗又成日借啲e搵機會扮追住佢嚟打 等有多啲身體接觸

覺得啲女仔一班朋友嘻嘻哈哈好可愛
又可以同女朋友多啲話題（關於佢班frd）

冇乜朋友 同女朋友關係又唔太好

係咩 之前有個男仔fd明明有女都係咁做啲令人誤會嘅嘢係咩意思

算把啦
女人友誼

乜唔係男方主動嫁咩 可能我被動 唔會主動approach男架
但會禮貌微笑/打返招呼
唔好覺得自己唔靚 每個人都有吸引之處
內外增值下自己

最弊依家連target都冇 圈子極少男仔frd

絲打真係好有勇氣 好難想像一個內向既人會咁做

真係有幾任ex都無咩朋友
係咪女人真係咁難識frd

其實唔識化妝係咪問題

咁既話無朋友好正常
咁樣都多朋友既話先唔合理

就好似考試但你花時間打機
不可能期望會考試高分吧

same 絲打 拍到拖但係朋友冇多個
不過我女仔fd少 得一兩個 仲要keep唔耐
同男仔fd有啲識咗6年幾都有keep住contact

都唔係既
因為我塊面都偏油
有時化妝令個人感覺乾淨d 精神d
出街都會想化下妝

嗚嗚 後段同你好相似

我會加油架喇
多謝巴打打咁長

有藍顏知己係咩感覺

我覺得自己而家一定做唔到當年咁主動
諗返都唔明點解當年可以咁癲咁主動
可能真係見到佢太有心動嘅感覺
淨係想不停咁親近佢
而家再諗返嗰陣同佢曖昧嘅時間都覺得好正
有次成班同學睇戲坐佢隔離特登係咁嗌凍
佢主動同我暖手嗰下真係

我都好少男仔frd
中學讀女校 大學讀language科

可能1.貪玩，想食多件/
2.on9唔成熟 唔識同異性keepn distance
做朋友見到應該屌下佢啦lol

所謂有contact都係一年先講幾句嘢
知大家仲生存緊.....冇咩大事都唔會揾
有時想講下女人嘢揾唔到人講 好鬼寂寞
識到新fd又會驚做錯嘢 講錯嘢

@hhh0614

Same here

有時夜晚諗起自己本身一齊挽嘅朋友慢慢疏遠自己，去同另一個圈子挽，就覺得好心up喊咗出黎。而男朋友就人緣好好，有時候佢仲會覺得我霸佔咗佢同佢朋友一齊嘅時間

唔記得貼link sor

咁都有 group

不過諗起上次又係有個 post
一開波個個都話無朋友想識朋友
但有聚會無人覆機

女校+1 大學嗰科同讀女校冇咩分別

我以為我開po

我地整左個gp啦
想平時圍下爐 同班冇乜朋友既女仔講野就入啦
唔洗係度mon post
我會開一陣先轉gp link 驚有癡線佬搞事

中學有班自以爲好fd既姊妹，後尾自己出左黎讀書就同佢地疏遠左 又有啲小圈子，試過約其中一 兩個出黎大家就唔到個時間，最後不了了之
到出黎做野翻工係識多左朋友，但佢地都有自己既生活圈子，我又唔會干涉，其實到頭來都係自己一個

都係比大家有需要時叫下春姐

成日見人地一班人去野餐就好羨慕

所以我自動疏遠

最多有時又犯賤返

曾幾何時我都試過

我連試都冇試過 好羨慕你

係咪女仔only?

你唔介意我地都歡迎 驚悶親你

往事不堪回首 d回憶假既

想問個白痴問題
入左gp會唔會見到我電話號碼？

不會

me 得男朋友同屋企人。想識朋友

邊到有？

女人心計重 朋友做唔長？關唔關係

一樣 原來唔係得我一個係咁 得一至best friend 由中學到大學都無點經歷過一大班女仔一齊玩 食下野影下相 就算識到新朋友 耐咗就發覺人地根本唔當你係朋友 返工又係男多過女 大20年up 又係會發夢無人同我玩 到時結婚都唔知點算

中學大專識個啲一二年先見一次
大學個啲無再聯絡
中學個best fd就三個月一次咁
以家份工做成世但身邊都係大我好多無計傾
舊公司同事玩得埋就見得多
但男友係舊公司個圈子既人
想像唔到將來萬一散左就會身邊除左屋企人就咩都無

一樣
得1個best fd
開頭真係成日唔開心 但依家慣左 同屋企人反而fd左，傾計/出街對象就係我爸同我媽
講真 過多幾年都30歲 都唔會咁天真想識到新既女仔朋友 過左最佳認識朋友既時機
唯有珍惜現時既眼前人

唉 點解係職場搵唔到天涯淪落人 好似個個都各自各精彩咁

我以為自己打出黎

講中哂我情況
中學有班睇落好fd既姐妹
但係自知grad左之後大家目標唔同 玩唔夾
最後疏遠左
個時又以為識其他人總會有新圈子
最後先發現想揾班夾既朋友係好難 由其是女仔
越大就越難揾
宜家變到自己一個 晚晚都愁點解會咁
之前搞到見到陌生人都怕
個個都覺得我outgoing 但誰又明白我感受
根本冇人要 就連係中學拍既男朋友都分埋手
曾經以為佢係最明白自己既人都走埋
見住人地揾到知己同真愛真係好羡慕
知道呢啲真係可遇不可求
所以決定對屋企人好啲 唯獨屋企人唔會介意你一切
咁樣安慰自己會好過啲...

我都好驚同陌生人social

"要想不被人拒絕，最好的辦法就是先拒絕別人“

以為係自己開post
覺得自己自從中學grad咗之後朋友運就差咗
係IG見到人地成日都有fd約出街同埋影下相咁都幾羨慕

如果有個對我好既女朋友 我真係唔太需要朋友 個世界越簡單越好

絲打我明你感受 我淨係返下parttime都同你同你情況
我估我出黎出野都會係咁
份人又慢熱 又唔識化妝乜乜乜 又唔識打開話題
有時見到自己啲朋友勁快同人熟絡
自己勁想摺埋一角
我對個個都上心 記住人地既野
但係又有冇人會care我地呢
有時候諗 個世界簡單啲就好

YMCA 同埋社區會堂囉
我自己就join學校個啲

Tg xxstephanie
Thanks 想識多幾個朋友

你朋友運好坎坷
但絲打係咪好細個呀 唔識化妝護膚
我本身個人已經慢熱係做野既環境會更加慢熱
不過返咁奈工同事淨係做到同事
唔知係咪返office工係咁呢
見人地做sales/ 個朋友做米奇老尾樂園果d
都識到好多朋友 成日出黎玩 好提子

根本就性格有問題
檢討下自己好過啦 關運氣咩事

上面大家咪有檢討自己內向同慢熱囉 你都冇趴過文
工作講運氣 考試講運氣 點解朋友唔可以呢
而且呢個post都唔係叫大家100%推落運氣度
可能有人本身已經慢熱 仲要遇著d八婆堆
可能有人因為工作圈子唔同 冇恆心維繫 冇左班朋友
每個人有唔同既故事 唔同既性格
你又唔洗一概而論既

抵啦死韓狗

兩樣都冇可以點
仲要已經主動識，甚至做到自己cheap cheap地
都係冇仲可以點

咁緊係最完美啦
有咁好既人生就唔洗上黎呻啦

睇你點定義朋友既姐
見面個陣social下有好多
但交到心keep到既有幾個
好多睇落去好fd成日post相好姊妹個d
暗啞地又係勁多是非好撚虛偽
咁麻煩，深交都係不了

盡力而為

完全認同
好想摺埋一二邊
有時對人真心 又發現原來人地都唔係真心
你只係人地眼中既過客
好傷

可能我個人太靜 又唔識起話題
又唔識自己keep住關係
人地又冇打算keep 所以成日都完左

我廿幾歲喇 出黎做野已經幾年
有試過當同事係朋友
但最後都係不了了之
宜家都唔敢當同事係朋友

朋友要自己keep架

我反而覺得更重要既係雙向同互動sosad]

姐係有時要自己主動

隔離飯香 人地有三五成群既人出去玩 人地私底下都會有嘈過交 是非都會多 咁就要睇下你願唔願意啦

都幾灰 有時主動揾完人但又無response
搞到自己都唔想揾其他

咁點解識到你？佢異性緣好？

咁個啲咪無得keep

你啱既

搵啲有心維持既朋友

同你類似
女同事又係一班老屎忽
做曬老母個d

朋友方面
係依家d 女無品味姐
又韓狗又剩係識打卡
食好嘢我就歡迎嘅
唔洗為埋唔到堆難過

其實真係要keep住去識唔同既人
但自己好容易被打沉

點解被打沉

我男朋友仲講笑話搵佢d 女仔fd 幫手

join tg grp 識狗公

估唔到都幾人入 個group開始亂了
所以我private左
仲想入去就Tg我
驚有癡線佬

有班朋友不嬲都難過搵伴侶好多

伴侶由認識至一齊兩個星期都搞得掂
朋友要儲要keep
你內向d錯失機會就gg

你地唔覺得如果一個二個fd都係咁
好似唔好再想chur落去咩

巴打有咩興趣？

我唔會chur佢哋
因為我知道我哋係好朋友
只係唔會好似以前咁成日一齊玩

痴線 你心態咁好既

要chur既朋友我一早當無左

我係絲
都係睇戲聽歌彈琴畫畫睇展覽睇得意野露營等等
比較靜態 仲搵緊多d興趣
但時間其實唔係咁多

但一定要keep住update，
一唔keep住update就miss左好多野

可能自己都係時候改變下心態

總係覺得多朋友嘅女仔個男朋友好似都係好啲，唔知係因為佢哋交際技巧好啲定放閃多啲

利申 冇咩朋友，得2個socall姊妹，剛分手

我都覺 唔知佢地係咪同男仔相處得多識㨂另一半

我都有過呢種感覺，又係有男朋友但女仔朋友就唔多。
我覺得自己識人唔難，但係要keep 住friend 同深入就難。
小學中學大學每個階段都有一兩個真心朋友。

有一排都覺得好困擾，好似自己冇朋友咁，
以往都係我搵人地多，好少人地搵我，
之後我就索性有一排唔主動搵人，
做自己中意做既野，唔好太在乎人地點睇自己。
我覺得咁樣會舒服d

所以其實而家我都係平常心，
大學有一班朋友一齊做野一齊傾計，
有機會就再傾深入d
唔好太強求人地點對自己
心理會平衡一d
識同自己相處好緊要。

我諗住放工先加入group,點知咁快咁多人入左

自從畢業後都開始學緊點同自己相處
人越大同班朋友價值觀開始唔同，唔識點同佢地相處
我認係自己有問題

或者有時就係要接受大家大咗 諗法唔一樣，
做唔做到朋友 或者長唔長久都係靠雙方，
絲打唔一定要否定自己架
每個人都係獨立個體～

利申番，我都係絲。